其實利記曼城爭第一位 關前四都未係既球隊咩事?

邊隊就唔講啦 不過D垃圾起勢都討論 好似自己爭緊第一咁 我心諗

榜首大戰都唔比傾？

見到你個名就知你弱鳩智 同你講野都廢事

惡撚到

輸左深潛啦臭痢狗 唔想比其他英超隊fans討論既話自己搞個聯賽自己踢曬囉 仲可以年年拎聯賽冠軍添呀

劇本就係曼聯全勝後上拎冠，鏝痢都收收皮唔該

輸波嬲嬲豬

咁又關你咩事

未攞過英超係咪唔比討論呀咁

好大嘅官威 討論下都唔比

睇波討論都唔得猁狗好撚惡，咁又係既走甩哂啲12碼，又黑哨都輸，我都會嬲既

55

我以為係曼聯贏波

唔撚比呀死獌狗，有無英超呀

我都以為死猁狗贏波

唔關雲爺爺事？

樓主冇嬲 佢撚緊你班傻鳩

以家得曼抽你痢狗水咩on9 出面見唔少皇迷抽緊你地呀on9仔

十幾分有幾難追呀，我地曼聯半季就夠收你皮啦樓豬

圍爐討論唔比？ 輸波嬲嬲豬？ 又無爆尻你閘

申請埋閉門作賽呀笨
以家d猁狗真係低質到

串人都要講排名
講埋有幾多冠軍呀笨

咁講既話未拎過英超冠軍既球隊就冇資格出聲啦

短短一頁裡面已經拉兩次曼出黎拎遮醜 見你冇人覆我覆下你啦

臭痢狗 臭痢狗 輸波嬲嬲狗

利迷又準備搵曼迷出黎做擋箭牌啦

D獌狗出哂黎

討論區唔比人討論

猁狗就係咁撚弱智。輸左嬲鳩條線點解唔畫幼啲吖on9

咪撚乜鳩都賴曼聯啦 你地申請左輸波禁止其他球迷抽水？
利申唔係49000

上季曼城領先十幾分 + 前季干地13連勝
呢兩隊都冇周圍咬
今季利記打好波就出哂黎周圍咬人
明自己隊波點解咁討厭未

我地猁迷做嘢使唔使你教

樓主深潛了
不願面對
我雲加又然

猁狗惡到
立法禁止香港球迷睇世界杯未.都冇港隊
唔比睇

猁狗又推曼出黎做遮醜布😂😂😂

猁真係世界最柒其中一樣

十足d中國人搵多左幾個錢就周圍炫富

十年無冠都咁串

怨婦又黎

屌你老母 唔係49000 咪撚搭我嗲啦 屎忽痕呀

討論區又唔比人講野 利狗好霸氣

開個post 黎比人抽水都有

搵我？

我地利迷宣布以後波台只有利迷先可以討論比賽

輸波就早d訓啦

拉莫斯fans講得未？

收檔啦傷殘人士

阻住我地皇者痢討論既人全部都係獌狗

一次英超冠軍都未拎過 啲痢迷咪又討論足廿年

發完窮惡未呀 輸波就早抖啦 唔好再柒落去啦

冇撚錯！波台得兩種球迷
皇者猁同49000

你個隊無撚輸過波

輸左唔會出黎好似你咁比人當小丑

你幫人含緊撚 我就小醜?

其實英超頂未攞過，英超關你拙利狗撚事呀？無拎你睇頂咪撚睇添呀屌你老母

未拎過英超冠軍就收聲啦
係咪咁講呀

無拎過英超仲咁大聲

自己入獌區睇下班獌狗幾撚high先啦
仲爆入鏝區話多謝鄰居
痴撚線

你邊隊咁撚巴閉 含撚狗

今場邊個幫邊個含呀傻鳩

猁狗輸波最開心，吹牙

講緊其他隊球迷 又唔撚你隊羸係咁含

1.飛機區講野都唔比
2.多謝人地又唔比 仲要唔係入你區
波台風紀真係

真 我覺得連仔應該見親痢鏝以外球迷談論英超就要永van

至於果d咩拖肥迷 李城迷根本唔配睇榜首大戰，更加唔可以有任何評論同意見，只可以讚美

利迷真係惡過共產黨 一句我自有國情不由外人指手畫腳就講哂 ，自己平時抽水爆閘就咁爽

你含埋先打字啦，慢慢黎

9唔搭7 屌

你自己1999仲話人

講都唔比你講，吹咩

番去含撚啦利狗

再串我地利記信唔信我地搵沙拿用膊頭撞撚死你班仆街

職業球員踢波關你咩事

你輸波我波圖迷都可以笑你啦戇鳩仔

垃圾猁垃圾猁，柒到彈起

你地自己犯賤入獌狗狗竇做咩
熱狗輸波我地車post夠慶祝啦，人地賤種熱都唔會唔比人地自己狗竇high 啦 關你撚事咩

呢家連睇完波同自己友笑下都唔比？要講資格？你憑咩？
再講我相信咁多隊big6除左熱狗個個都有資格笑痢
自稱豪門大球會咁多年都未拎過英超，連李城都拎到啦
個勢好少少就係威係勢

利申：好憎獌狗，不過你地真係好肉酸，上個論壇都要管人地做咩，人地柒你地就笑得咁大聲

成日話我地老鼠開自信post名燈到反艇，鏝獌成日過度自信，又唔睇下你地痢狗果種假謙虛真燈

成日燈自己隊波靠運中遊，又下場輸硬又盛，打鏝之前d 狗竇名係咁燈，但又唔係真係覺的自己廢
到真係輸啦fit左自己立既flag又唔比人地笑開始講資格，又話自己lead幾多分

人地lead你兩位數個英超獎盃啊柒頭，垃圾都係繼續j伊斯坦布爾之夜啦

獌狗

人話

屌你老母死獌狗.jpg

咁之前獌係咁失分, 你地垃圾猁又係到笑乜柒
又唔關你地事

痴撚線，咁直接佢地會跳樓

利迷雙重標準真係世界級
你地隻沙娜入獌區紅字+超大 就得
而家就屌人爆閘

喂喂喂 做咩幫利狗🙄

波台風紀

笑笑笑，搞掂沙利單野未

同市光榮嘅野
外人唔明架喇

波台共產黨啊
國情外人不得外人多管閒事
希望連仔可以bam哂痢鏝以外既球迷

原來係咁
之前果廿年辛苦晒啲利迷子
咁多年冇得出聲實好寂寞

好高質呀師兄。佢地真係會自殺架！

死痢狗肉酸到

紅字中到應一應 身邊啲痢迷朋友都係咁

佢地得兩句
屌你老母拉莫斯&屌你老母甘賓尼

不敗？邊撚到度不敗呀屌你老母，死利狗

YNWA真係得啖笑

00後未睇過獌 第四名外 後上拎冠軍
我唔怪你

樓主清泉
平時都直接開名，好小呢d單單打打po
好似公司d八婆咁

Btw唔討論得返去facebook啦

我就唔信前4都無ge球隊失分果陣樓主無討論

獌廢但係嘈 利勁就由得佢啦 何況笑獌狗都唔錯

我叫 Sarri out 都唔關你班獌狗事啦 睇下自己排第幾 獌狗

車狗

尊重下車迷啦

安狗

睇波和和氣氣啦！成日嗌交做咩
太多言論自由都唔係好事，要實名制同限制下先得，政府必要時控制下言論先得

P.S 中立球迷

樓主=港共政府
港獨無討論自由，唔比討論

d利狗真係弱智

一日最衰都係拉莫斯

"你地痢狗果種假謙虛真燈"
呢句好中

咪搞事啦

猁狗仲惡撚過共產黨
自己輸左波又搵最聯出氣
屌你老母一次英超都未攞過咁你又學乜人討論呀，關你乜事呀
人地自己狗竇講野關你閪事咩

ching ok

低質到

利狗今季d氣焰咬哂咁多隊
搞到又多隊聯合軍

籮渣屎個季都係咁得

可以黎香港拎英超架

傻尻垃圾猁狗 有錢買撚咗連登佢 ban 尻哂其他球迷囉

人型蜈蚣呢？
無嘅？

份猁引戰
又一件假猁迷

柒頭痢狗

樓主訓醒未
好擔心

臭利狗真係好笑 輸波都要開post 比人撚

死性不改

有冇it高手幫痢狗起個網絡圍牆比佢地保護下佢地 好似大陸果種咁

咁咪要佢地開發VPN 去mon po同爆閘

歐聯對皇馬燈撚左十幾個Post都燈唔到先肉酸

［我們是亞軍］皇家馬德里 對 利物浦 1
【歐聯坐亞望亞】皇家馬德里 對 利物浦 2
[Deadliverpool] 皇家馬德里 對 利物浦 3
［中國共產黨死全族］皇家馬德里 對 利物浦 4
【Agger朋友隊】皇家馬德里 對 利物浦5
[歐聯勝利] 皇家馬德里 對 利物浦6
[相隔十年] 皇家馬德里 對 利物浦 7
【They will win thirteen times】皇家馬德里 對 利物浦 8
［勝者為皇］皇家馬德里 對 利物浦 9
［爆閘狗！🐶Are u ready?] 皇家馬德里 對 利物浦 10

哇 猁狗惡到嬲嬲豬

好肉酸

算吧啦希素殺人犯
一次英超都未贏過就收皮啦

樓主肉酸

屌你咪屌你囉死猁狗
我地輸你地咪又出黎吠
咩同市光榮 我地輸俾愛華頓你地咪一樣爽YY

早抖啦屌你老母
柒又唔認拖尻埋人地落水

咁撚多人比正評撐樓主
都唔出黎講句野嘅
說好的YMCA呢？

屌你個西出一出街成幾頁 痴撚線架你班波台友

咁都要你夠柒先推得郁

臭猁狗，睇撚著跣腳啊

見勢色唔對就上黎扮哂談笑風生咁

靜啦成班柒頭 依家有理無理都係屌你老母 so what?
成日講一季就拉歷史黎講 唔好咁on9啦

一開波頭幾句嬲到仆街
而家扮無野

G4欠猁狗一個英超

迪清高
我大笑緊，嘈贏又點

好耐無見迪清高
係咪peak season緊

好心利狗檢討下
以前獌疤蝗都叫做成績好 班球迷越黎越囂
最後先比聯合軍圍剿

依家利冠軍都未落袋就已經串柒柒
之前仲好意思重提馬撚既歷史 依家你地咪同馬撚一鳩樣

樓主阿迷黎

同樣道理
我地死獌狗排緊中下果時又關你榜首咩事

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

戇鳩, 場場波都係得兩隊踢, 其他隊fans就唔睇得唔討論得😂😂😂

屌你老母我地利物浦5次歐聯冠軍呀
死曼狗呢？

有名你叫波台黑社會 呢度係由利狗話事架 利狗話ok就ok 大家唔好駁

我有講邊幾句? 咁就叫嬲?
#3 屌你弱鳩智係因為你個名 收嗲啦狗仔

曼城有球迷架咩

其實講緊英超，關0英超嗰隊咩事

On9= 假猁
唔計啦😂😂😂

點會無
未拎過英超果隊都有啦

屌
肯定係假猁開
唔計😂😂😂

討論下都唔俾
使唔使咁惡
利伸翻利迷

唔係靠黑哨撚有得你排第一 屌你老母死痢狗

啱啊！

利申：車迷

唔關，但就係想笑柒猁
吹？

點解比猁撚唔返精壇算
佢笑人就得 人笑佢 就屌你 唔比你討論

笑到仆街

係都要人講到咁直接 死猁狗真係柒撚到

d猁迷嘔心到 成日係度話自己廢又輸撚硬咁 但心入面根本就係覺得會贏 上個連登冇人識你都要戴晒面具 不如你地全部去死算啦屌 陳詠謙句我們身邊太多假人話撚緊你地呀 繼續開post燈曼城會後上奪冠啦

唔難理解既
就好似d小/中學生好多年都冇拎過100分 終於靠補習拎第一次都會周圍串下同學咁

D由細到大都成績好既根本先唔會咁無聊 因為已經拎慣左

曼城文仙尼同建築師時代都拎過
車油王入主之後都隔幾年就拎一次

係得痢咁多年都同英格蘭一樣年年都吹到大機會拎之後柒
不過都唔怪得佢地 其他隊冇英超都係屌下隊員教練高層咁
唯獨痢係自己隊長+球隊legend 柒搞到冇英超又唔屌得佢，唯有屌下其他人出氣 講柒既程度謝拉特真係高過懦夫雲幾百倍。
懦夫係季中榜首大戰作客派膠，間接影響爭冠
謝4係關鍵戰對住二軍車派膠，直接由贏左就拎到冠變做柒頭利

睇下佢地屌懦夫屌到點就知痢迷果種搬龍門技術啦 點睇懦夫尋日走甩人都唔夠謝4仆街咁大失誤掛

駁5刀

呢個post居然有八十幾隻假猁出黎比正皮

ching次次都屌到咁應

無一隻出黎撐樓主

記得個時睇直播 第一次覺得單巴巴亞跑得咁撚快

自己躝出去搞個利物浦聯賽囉

爭第一？踏入2019年就未贏過波

收嗲啦

陰公，我猁冇得再講足總盃了

希望列強出局時痢狗唔好出黎吠